windows有冇可能做到手機果種"分享"

即係係windows入面, 例如你right click一個檔案(e.g. 圖片/文件), 會有選項係比你分享到whatsapp/telegram/gmail咁?
技術上可唔可行?要點做到thx

regedit

push

ok我研究下先thx

用開push bullet
想知有冇野好過佢

試左改regedit，係改到right click可以用你想用既程式去開，但係做唔到分享功能。。。

aidroid

我想係windows做到。。。

開啟檔案 (H)...
或者
傳送到 (N)

喺 Android 上，其實都要 whatsapp/telegram/gmail 嘅 programmer developer 喺 manifest 度設定佢可以「接受」分享項目
並唔係用家可以決定邊啲 app 可以接受 share
同樣道理，喺 windows 上都要個 software 自己喺 registry 加自己落 context menu
用家可以自己改 regedit
但個 software 收到一個 file as a parameter 做咩呢
最終都要個 target software support

Windows phone

Walkman / Discman 有冇可能做到mp3機果種「playlist」

做就唔難 不過有冇用先

用得電腦都係d檔案大既野

whatsapp都唔比send大容量野啦

檔案 size 根本唔重要
如果做到 context menu item 可以做到 upload 野去某個 hosting export 條 link 出 send link 比人

咁雲端咪得

關 雲端乜事？

Telegram desktop Windows 10 有得係 setting 開
(在[傳送至]選單中顯示 Telegram 選項)